### v2.3.5 от 03.02.2025
* Обновлен SDK до 2.12.0
* Добавлена поддержка новых ставок НДС для УСН (5% и 7%)

### v2.3.4 от 01.08.2024
* Добавлена передача параметра tax_system_code в платеж
* Исправлен баг с ошибкой при получении уведомления refund.succeeded
* Обновлен SDK до версии 2.11.0

### v2.3.3 от 15.04.2024
* Обновлена ссылка на документацию по установке и настройке модуля
* Обновлен SDK до версии 2.10.0

### v2.3.2 от 04.07.2023
* Добавлена информация о поддержке Drupal 9
* Обновлен SDK до версии 2.9.0 в ludwig

### v2.3.1 от 04.07.2022
* Добавлена проверка на включенность фискализации в настройки модуля

### v2.3.0 от 20.06.2022
* Добавлен способ авторизации в Юkassa через OAuth.
* Добавлена подписка на уведомления через OAuth токен
* Обновлен интерфейс настройки модуля
* Добавлен перевод
* Удаление зависимостей от модуля commerce log
* Переезд на git.yoomoney.ru
* Обновлен SDK до версии 2.4.2

### v2.2.8 от 16.03.2022
* Удаление deprecated функции
* Обновлен SDK до версии 2.2.8
* Добавление модуля в ludwig

### v2.2.7 от 09.03.2022
* Проверка статуса платежа при редиректе в магазин
* Обновлен SDK до версии 2.2.7

### v2.2.6 от 11.02.2022
* Добавление дополнительной проверки при отправке второго чека

### v2.2.5 от 01.02.2022
* Доработка функционала отправки второго чека
* Добавление возможности использовать несколько платежных шлюзов с разными именами

### v2.2.4 от 30.12.2021
* Исправлена ошибка при создании второго чека

### v2.2.3 от 29.12.2021
* Добавлен функционал настройки и отправки второго чека
* Исправлена ошибка при создании заказа гостем

### v2.2.2 от 21.12.2021
* Исправлены ошибки при добавлении платежного шлюза

### v2.2.1 от 15.12.2021
* Обновление статуса платежа сразу после оплаты
* Обновлен SDK до версии 2.2.4

### v2.2.0 от 13.10.2021
* Замена Сбербанк Онлайн на SberPay

### v2.1.0 от 27.09.2021
* Поддержка Drupal 9

### v2.0.2 от 19.08.2021
* Исправление ссылки на демо-магазин в readme

### v2.0.1 от 22.01.2021
* Оптимизация импорта классов

### v2.0.0 от 10.12.2020
* Ребрендинг модуля
